男朋友太靚仔點算

靚仔到識發光

關我撚事

閱

帶佢睇醫生，識發光好唔正常

敷左有螢光劑嘅面膜

你男朋友；

diu 又係gay post

樓主你快d帶男朋友去睇醫生比較好
識發光代表有社會緊張人群光芒候症群
要睇你男朋友係咪末期
如果係末期代表佢既環保能力過高
可以達到照明狀態

放過人地
放過自己
施主你都係收皮返歸唞吓啦

我都係咁話

佢敷我嗰啲面膜
點解佢有發光 我冇發光

一模一樣

not gay啦

會比人姣走

終於有人知道我想表達啲乜
雖然對男友幾有信心
不過其實啲姣西都吾簡單

啲gay佬都唔簡單

無諗咁多添
放開佢！

識發光可能係神仙嚟

氣場ah

可能係神仙轉世